常春藤名校華裔生無視防疫開派對 逾3000人聯署促踢出校

一群康乃爾大學學生在網上發起聯署，指控Jessica Zhang不遵守防疫規定，為一己私利而置公眾健康於不顧，行為不符合康乃爾學生的價值，認為她影衰學校（a horrible representation）。

聲明指，必須向做出這種行動的學生追究，她公開展示這種行為，意味她無須當康乃爾學生，直指她肆意危害本地學生，損害學校聲譽，促校方對違反防疫規定的人採取行動。

據了解，Jessica Zhang在學校並不算十分知名，卻是網絡名人，她的TikTok帳戶追隨者數目多達55萬；她的影片內容，主要與大學校園生活有關，分享如何寫論文、申請獎學金、讀書及省錢要訣等內容。

Jessica Zhang正於校外酒店接受隔離，她回應事件時指，有關聯署散播不實資訊，是對她品格的不公平抹黑，她稱校方已與她聯絡，表明聯署不會影響對她的處分。

她並提到自身背景，指自己來自重視子女教育的中國移民家庭，自小非常努力，才成功入讀康乃爾大學，若因一個錯誤，毀掉自己的事業，她會非常沮喪（devastated）。

老師的帖文起了作用.jpg

支持美國校方嚴正執法

她並提到自身背景，指自己來自重視子女教育的中國移民家庭，自小非常努力，才成功入讀康乃爾大學，若因一個錯誤，毀掉自己的事業，她會非常沮喪（devastated

紅2富2

支那狗

重視子女教育
但係教你唔理防疫規定
果然係中國好家庭

又係支那人

聯署支持封殺微信同TikTok

Zhang 腥
見到啲支哪人嘅姓就想嘔

用TikTok已經係腦殘

又係XYZ

對方散播不實資訊，而同時間自己又犯過一個錯誤？

要call埋FBI？

踢出美國就真

她回應事件時指，有關聯署散播不實資訊，是對她品格的不公平抹黑，她稱校方已與她聯絡，表明聯署不會影響對她的處分。

咁柒婆feel

若因一個錯誤，毀掉自己的事業，她會非常沮喪 -> 呢個世界有樣野叫等價交換，每個人都要面對自己做過嘅事所帶黎嘅後果

支持

我有犯未批准而插入
但俾人屈我指控我強姦

快啲嚴正執法

返支那啦賤畜

試下係大陸反共產黨 。